child燈仔真係雙標到癲

以前就大把人比嬲tvb搞到佢地冇廣告
而家就話幫tvb拍mv只為揾食

以前就奶共/藍youtuber一律unsub dislike
而家有啲youtube channel擺到明幫藍營賣廣告都照大把人睇(至於係咩youtube channel我唔會講，費事比人話我特登抹黑試當真)

我地達太祖當日推曬所有job公開支持立場新聞+譴責黑驚反而比香港人唾棄 淪為過街老鼠

而家連鍾生都話要睇喎

試當真成員幫完藍營 TVB/AXA/麥當勞/Deliveroo 賣廣告之後 同啱channel小著加熊仔頭合作 想洗底？

試當真又幫深藍(麥當勞)賣廣告 係咪賺藍店錢駛落黃圈？

試當真又幫深藍(AXA安盛)賣廣告 係咪賺藍店錢駛落黃圈？

支持樓主 已block試當真

連登不嬲柒開

ming仔捐晒錢十萬十萬咁去，都要比人話藍。

平時粒聲唔出扮中立，著下黑衫載黑口罩嘅姜濤，啲人就「好黃呀好黃呀」

豪哥上熱血時報 熱狗黎

黃衛兵話黃就黃啦
新鴻基旗下九巴都黃添呀

10萬+1?